邊到可以DOWM到人在野全集

最好有哂中英字幕

Lm

巴打, 呢度有呀。

有中英字架咩

英文only.

有冇D係中英字幕

Bilbil